我想問下今晚班狗嘅綁架行動同poly有咩關係

點解每一次班狗做野就係關poly事
如果冇FC係同poly有關嘅話點解要拉埋黎講
散播恐懼?

好簡單 因為當日係警察收集到最多示威者資料而係唯一一次怕國際層面未大規模拉人

咁係唔係之後每一次拉人都係同poly有關?

好大機會係關事
邊會知100%係/唔係

god knows.

負皮可以講下點解
我真係搵唔到原因要拉埋poly黎講
明明係班狗想綁架市民
你係都要話關poly事就變成警方拘捕行動
點解要幫對家合理化?

咁點解要題poly?
幫5毛散播恐懼?

咁點解要題??

大家一直嘅FC精神係唔係已經冇左
入夜就比5毛合理化班狗嘅行動

有人答到我未?

我都想知點解將poly拉埋一齊
今次清算我相信目標唔止係去過poly既手足

不停拉埋poly黎講真係唔會有用
清手機屋企呢D真係太基本
唔明講黎做乜
仲要而家冇FC到係關poly事

答到未
出面仲有P牌推緊post
點解唔答下我

係唔係重要咩，覺得自己係目標咪清

你真係好低質毅進仔有樣睇垃圾毅進仔係要做狗先會穩到食

Kol
#319497
仲坐緊P牌就唔好咁明顯屈狗啦
好快就要玩單機架啦

問題係咁樣拉埋黎講有咩意思
係唔係已經唔洗再FC

推

hello 單機?

同問 睇到周圍話去過poly要清嘢
我第一時間都諗點解咁肯定關poly事
係有內幕收風定點

5毛收風
入去個post到問仲要比P牌仔屌
明明都冇FC到都要咁惡死

冇100% 但poly個日好多人比人記低資料

咁係唔係之後每次有班做野就係關poly事?

唔係

agree 叫人小心係好事，但係點解要扯上Poly 可能內幕掛？

仲要成班吹風乜都唔做，推人做